[港台直播] 今晚8點 陶傑 vs 胡錫進 !!!!!

【《視點31》直播預告！！！】

經歷咗漫長嘅831，有人會問：「呢啲日子幾時先會完？」

呢場風波不斷升級，中央十分關注，唔少內地媒體罕有南下直擊，包括一直評論香港局勢嘅《環球時報》，總編輯胡錫進話自己831落場體驗，佢睇到嘅香港，係點嘅呢？佢對香港嘅觀點，對象係邊個呢？

《視點31》今晚搵嚟《環球時報》總編輯胡錫進同時事評論員陶傑對談，facebook直播，萬勿錯過～

推一個就算

嘩屌

推

笑下就算...無咩期待

見到胡狗個狗樣都想嘔，唔想睇